蕭生: 聽日既勝利我宜加預早話俾你聽,係一定贏

可唔可以放過香港人?

屌老母

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

靜.jpg

躝啦 屌你老母

唉 雖然距啲分析幾好 但係而家仲出嚟燈

燈少陣啦

屌你老母

香港人 團結

屌

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個